手提電腦開機淨係識閃

我部notebook 係好多年前買asus，，win7，個hd 壞左，我買左一個新既，用另一部電腦裝左個win10 入去

之後裝返個hd 入部asus，開機load 左asus logo 之後就黑畫面，左上角有條 _ 閃閃下

請問可以點救返部腦

拆左hdd 再boot 機有無畫面？

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手